全 世 界 一 起 歌 頌 警 察 撐 緊 林 鄭 政 府 先 啦

呢個政府好唔好呀？

疫症要嚟喇 港府做緊乜嘢？

放大陸人入城？

警察保護緊乜嘢？打壓市民聲音？令政府唔知做緊乜！

撐警嘅你！有份反對發聲嘅你！有份撐政府嘅你！想點樣和平叫到班月入幾十萬嘅官做嘢？

UP

唔該，大大力全城將”警察保護林鄭政府”連在一起